連登同香討比較

有無人又玩連登同香討，香討d人留言相對地刻薄，係叫人去死嫁。